口口聲聲話買唔到口罩，就同買唔到私樓一鳩樣

屌你老母500$ 一盒50個口罩，係你唔買，唔好話買唔撚到

私樓800萬一間，係你買唔起，唔好話買唔撚到

講到尾咪又係窮成班連登狗，正一戇鳩

有錢買iphone無錢買口罩
講出黎都笑鳩死人

香港自由市場，公平交易，冇人強逼，連登狗又贏

你要搞清楚，口罩係醫療用品，ipone係奢侈品

樓主做藥房？

blocked

樓主 pin呢個

肯定係

其實唔覺口罩有炒價有咩問題

連登狗，自己望啦，屌你老母

屌你老母 縮返入你老母個閪度啦

你條食屎狗，食你老母屙既屎啦

呀！屌！望一望你個柒名

媽呀

上連登開埋ac鬧成班連登狗

躝啦 冇人推你個垃圾po啊

你柒夠未啊 返去食你老母豆腐啦

食屎狗得你咪會推囉

記住要回呀

食屎狗

岩

12月尾巳經知出事
有成個一月可以買都唔買
咁相信支那抗役能力抵鳩死